屌你老母生果刀由手柄計起9吋長, 咁我條撚都10吋長啦由袋底計起

好似係咁計

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我都想像唔到 又咩9吋長 又餐刀，可唔可拎出黎睇睇
9吋長菜刀黎架喇喎

不如由手臂計起 60吋長啦

平時茶記用既餐刀吹到咩生化武器咁

屌佢老母
祝佢畀牛油刀斬死

請參考成人台「post自己條野」

開始明點解個個連登仔話自己30CM